有無人識人係巴士公司做車務主任?

有無人識人係巴士公司做車務主任?